Assets (Unfinished)

    Animations: Lugar para guardar todas las animaciones del videojuego.
        [ObjectName]: Cada objeto tiene que tener una carpeta con todas sus animaciones (ej: Player).
            [ObjectName][ActionName]: Cada animacion tiene que contener un nombre (ej: PlayerWalk).
    Animators: Lugar donde guardar todos los animators del videojuego.
        [ObjectName]: Cada objeto tiene que tener su respectivo animator (ej: Player).
    Audio: Lugar para guardar todo el aspecto sonoro del videojuego.
        
        Sounds: Sonidos del videojuego.
            [SoundName]: Sonido de One Shot (ej: PlayerFootStepA).
        
        Music: Musica del videojuego.
            [MusicName]: Musica loopeable (ej: CitySongA).

    Editor: Lugar para guardar los distintos editores customizables de scripts del videojuego.
    Fonts: Lugar para guardar todas las fuentes del videojuego.
    Input: Lugar donde guardar los diferentes controladores de input.
    Materials: Lugar para guardar todos los materiales del videojuego creados en Unity.
    Models: (3D) Lugar para guardar todos los diferentes modelos del videojuego.

        [ObjectName]: Cada objeto tiene que tener una carpeta con sus modelos (ej: Player).

            [ObjectName][Model]: Cada objeto tiene que tener su nombre (ej: PlayerBody).
    Palettes: (2D) Lugar para guardar las diferentes paletas de tiles del videojuego.
    Packages: Lugar donde guardar los paquetes externos.
    Prefabs: Lugar para guardar los prefabs de los objetos del videojuego.
    Rendering: (URP o HDRP) Lugar para guardar los assets de rendering del videojuego.
    Scenes: Lugar para guardar las escenas del videojuego.
    ScriptableObjects: Lugar para guardar los distintos Scriptable Objects.
    Scripts: Lugar donde guardar todos los scripts del videojuego.

        Behaviour: Padre abstracto de ciertos componente.
            [ScriptName]Behaviour: Script a utilizar (ej: GameBehaviour).
        Brain: Componente a usar por un objeto con cerebro literal (ej: Player).
            [ScriptName]Brain: Script a utilizar (ej: PlayerBrain).
        Controller: Componente a usar por un objeto unico (ej: Camera).
            [ScriptName]Controller: Script a utilizar (ej: CameraController)
        Components: Diferentes componentes creados para usar con otros componentes (ej: AudioOneShot).
            [ScriptName]: Script a utilizar, este no requiere el a√±adido Component.
        System: Lugar para guardar todos los scripts utilizados por el sistem (ej: GameData).
            [ScriptName]System: Script a utilizar (ej: GameDataSystem).
        UI: Componente a usar por la UI.
            
            [ComponentFatherName]: Carpetas a utilizar para diferenciar los scripts dependiendo del objeto que se este creando (ej: Inventory).

                [ScriptName]UI: Script a utilizar (ej: InventoryUI).
    Shaders: Lugar para guardar los shades.
    Textures: Lugar para guardar todas las texturas del videojuego.

        [TypeObject]: Carpeta para diferenciar el tipo de textura a utilizar (ej: ModelsTextures, UI, RenderTextures, etc.)
    Tiles: (2D) Lugar para guardar los diferentes assets de tiles para el videojuego.
    Visual Effects: Lugar para guardar particulas.
        